
\begin{exercice}[Automatisation -- bis][\algo]

Écrire un algorithme qui demande les
            coordonnées de quatre points en entrée et qui détermine si la
droite passant par les deux premiers points est parallèle à celle passant par
les deux derniers.
\end{exercice}